IG : bluelight_ticket 呃錢

兩年前同佢訂咗兩張飛$500 之後個concert cancel 咗
叫佢退返一路拖冇退過 近排記得返就開佢ig睇下點知仲未摺 都唔知佢呃咗幾多人

唔知佢有冇轉電話 希望大家小心唔好似我咁柒比人呃

2018年

今日清whatsapp 果陣睇返

唔係三年前嘅事咩
樓豬仲生活緊係2020?

係喎冇留意